HKBUCIE SRS 班人系未大撚曬？

近排Exam period，佢班仆街日日當libra系party room，考之前又入黎吵，考之後又入黎吵，你要大聲傾計，要影相，要打機，想點都得。
點解系要成班人入黎libra甘撚大聲系到嘈嘈嘈，傾計又大聲，全撚個libra都聽到你地把聲，仲要吾系一兩個人，系一兩班人。
有班打機既仲撚煩，打機真系無問題，問題系好撚大聲甘講用咩技，用咩人，關我撚事咩，自己wtsapp傾啦。
佢地完全無諗過人地感受，無當過果到系圖書館，人地好聲好氣去提佢細聲d，佢班仆街哦撚完又無耐又嘈過，小學生比人話完都識收聲啦，之後有個大既出黎望撚住佢地，班友又即刻走撚曬，正常人都知圖書館系要保持安靜架啦，枉你班人仲話自己系大專生，大學生，連基本既規矩都吾撚識遵守。
最後，我知你地好團結，去邊都一大班人，但系吾該，吾好走到邊嘈到邊，吾好要成個CIE圍撚住你地轉，學下顧人地感受，大家都系平等既，讀書姐，點解想系libra溫書都要比你地日日嘈撚住。

甘系吾

asshole仔不嬲都on99㗎啦

入去liber 同出去liber 都好似動物大遷徙咁